/* 
  Localizable.strings
  SwiftFastPass

  Created by 胡诚真 on 2019/6/10.
  Copyright © 2019 huchengzhen. All rights reserved.
*/
"Database" = "数据库";
"New Database" = "新建数据库";
"Import Database" = "导入数据库";
"Cancel" = "取消";
"Press + to add database" = "按 + 来添加数据库";
"Do you want to remove this database from this app?" = "你是否想从此应用移除这个数据库";
"Remove" = "移除";
"Name" = "文件名";
"Enter name here" = "在此输入文件名";
"Password" = "密码";
"Enter password here" = "在此输入密码";
"Confirm password" = "确认密码";
"Confirm password here" = "在此确认密码";
"New Key File" = "新建密钥文件";
"Remove Key File" = "移除密钥文件";
"The file with the same name already exists in the folder" = "同名的文件已经存在于这个文件夹";
"Please use a different file name" = "请使用不同的文件名";
"Verify identity to open password database" = "验证身份来打开密码库";
"Password or key file is not correct" = "密码或者密钥文件不正确";
"Please check password and key file" = "请确认密码或密钥文件";
"Open" = "打开";
"Edit" = "编辑";
"Edit Security Settings" = "编辑安全设置";
"Select Key File" = "选择密钥文件";
"File: " = "文件：";
"Please select the content to create" = "请选择内容来创建";
"Add Group" = "添加组";
"Add Item" = "添加项";
"Group" = "组";
"Item" = "项";
"Delete" = "删除";
"Do you want to delete this entry?" = "你是否想删除这个纪录?";
"Save Failed" = "保存失败";
"New Group" = "新建组";
"Edit Group" = "编辑分组";
"Icon" = "图标";
"Title" = "名称";
"New Item" = "新建项";
"User Name" = "用户名";
"URL" = "网址";
"Notes" = "备注";
"Generate Password" = "生成密码";
"Are you sure you want to modify the database?" = "你是否确定要修改这个数据库？";
"This modification cannot be restored" = "本次修改无法恢复";
"Confirm" = "确定";
"Show Password" = "显示密码";
"Hide Password" = "隐藏密码";
"Copy" = "复制";
"Display" = "放大显示";
"Length" = "长度";
"Please open iCloud in system settings" = "请在系统设置内打开 iCloud";
"This app does not work without iCloud" = "本应用在没有 iCloud 支持的情况下无法工作";
"Enable iCloud Drive" = "启用 iCloud Drive";
"FastPass Pro uses iCloud Drive for secure sync. Turn it on in Settings > Apple ID > iCloud to keep vaults backed up." = "FastPass Pro 依赖 iCloud Drive 进行安全同步，请在“设置 > Apple ID > iCloud”中开启以备份密码库。";
"Unable to enable biometric unlock" = "无法启用生物识别自动解锁";
"Biometric authentication failed. You can enable it later in database settings." = "生物识别失败，你可以稍后在数据库设置中启用。";
"OK" = "确定";
"Take Photo" = "拍照";
"Photo Library" = "照片图库";
"Saved Photos" = "已保存的照片";
"Clear Photo" = "清除照片";
"Security Level" = "安全等级";
"Database Settings" = "数据库设置";
"Protection" = "保护模式";
"Lockdown" = "最高安全";
"Balanced" = "平衡模式";
"Quick Unlock" = "快捷解锁";
"Every unlock requires the master password plus the key file. Nothing is cached and biometrics stay off." = "每次打开都需要输入主密码并提供密钥文件，不缓存任何凭证，生物识别保持关闭。";
"Enter the master password after a reboot or long break, but Face ID / Touch ID can reopen the vault for a short period. The key file selection is stored only on this device and is not uploaded or synced." = "设备重启或长时间未使用后需重新输入主密码，其余时间可用 Face ID / Touch ID 快速打开，密钥文件的选择仅保存在本地设备，不会上传或同步。";
"Store a derived master key inside iOS Keychain so biometrics always unlock this database. If someone can unlock your device, they can open the vault too." = "在 iOS 钥匙串中缓存派生的主密钥，Face ID / Touch ID 随时可以解锁此数据库；如果有人能解锁你的手机，也可能直接查看你的密码。";
"Remember password & key file" = "记住密码和密钥文件";
"Disable to enter them manually every time." = "关闭后每次都需手动输入";
"Biometrics require saved credentials." = "生物识别需要保存的凭证";
"Passwords are different." = "两次输入的密码不一致";
"Use biometrics to unlock automatically" = "使用生物识别自动解锁";
"Use Face ID / Touch ID to unlock quickly" = "使用 Face ID / Touch ID 快速解锁密码库";
"FastPass Pro Active" = "FastPass Pro 已订阅";
"Renews automatically on %@" = "将于 %@ 自动续订";
"Unlock AutoFill Protection" = "解锁自动填充防护";
"Subscribe to FastPass Pro Monthly to enable AutoFill, unlimited vaults, and secure sync." = "订阅 FastPass Pro 月度计划即可启用自动填充、无限密码库和安全同步。";
"Payment Issue Detected" = "检测到付费问题";
"Update your App Store billing info to keep AutoFill, sync, and priority support running." = "请更新 App Store 付款信息，以继续使用自动填充、同步和优先支持。";
"FastPass Pro Expired" = "FastPass Pro 已到期";
"Restart your monthly plan to restore AutoFill and secure sync." = "重新开启月度订阅即可恢复自动填充和安全同步。";
"Your FastPass Plan" = "你的 FastPass 方案";
"Why Upgrade to Pro" = "升级到 Pro 的理由";
"FastPass Pro Monthly" = "FastPass Pro 月度订阅";
"FastPass Pro Monthly Plan" = "FastPass Pro 月度计划";
"Unlock FastPass Pro" = "解锁 FastPass Pro";
"%@ per month • %@" = "%@ /月 • %@";
"AutoFill everywhere" = "随处自动填充";
"One-tap fill-ins in Safari, apps, and the FastPass AutoFill extension." = "在 Safari、各类 App 和 SwiftFastPass 自动填充扩展中一键输入。";
"Private cloud sync" = "私密云端同步";
"Encrypted vaults stored in iCloud Drive so every change is backed up." = "使用 iCloud Drive 储存加密密码库，让每一次修改都有备份。";
"Unlimited vaults & devices" = "不限密码库与设备";
"Create as many databases as you need across iPhone and iPad." = "在 iPhone 和 iPad 上不限数量地创建和使用不同密码库。";
"Priority support & roadmap" = "优先支持与新功能";
"Get direct email help and early access to upcoming Pro tools." = "获得优先邮件支持，并率先体验即将上线的 Pro 工具。";
"Save Changes?" = "保存更改？";
"update_item_warning_message" = "您即将更新此项目。保存后，之前的信息将无法恢复。";
"Save" = "保存";
"Private by design" = "以隐私为先";
"Welcome to FastPass" = "欢迎使用 FastPass";
"Protect your KeePass vaults, sync securely, and keep autofill close at hand." = "保护你的 KeePass 密码库，安全同步并随时准备自动填充。";
"Bring your KeePass vaults" = "带上你的 KeePass 密码库";
"Open existing .kdbx files or create a brand-new vault in seconds." = "导入现有 .kdbx 文件，或几秒钟内新建一个密码库。";
"Generate stronger passwords" = "生成更强的密码";
"Use the built-in creator to craft long, unique passwords tailored to your rules." = "使用内置生成器，按你的规则打造更长、更独特的密码。";
"Unlock with biometrics" = "使用生物识别解锁";
"Face ID / Touch ID keeps sign-in fast without compromising security." = "Face ID / Touch ID 让解锁更快，同时保持安全。";
"Create or import" = "创建或导入";
"Maybe later" = "稍后再说";
"Thanks for staying with us" = "感谢一路相伴";
"Upgrade to FastPass Pro" = "升级到 FastPass Pro";
"Keep your vaults backed up, fill faster across apps, and get priority support." = "让密码库随时备份、跨 App 更快填充，并享受优先支持。";
"Protect every vault" = "保护每个密码库";
"Encrypted backups in iCloud Drive keep your KeePass files safe across devices." = "使用 iCloud Drive 的加密备份，让 KeePass 文件在多设备上都安全。";
"Unlimited vaults" = "无限密码库";
"Create as many databases as you need with Pro unlocked." = "解锁 Pro 后，可按需创建任意数量的密码库。";
"Skip for now" = "暂不升级";
"Cancel" = "取消";
"https://example.com" = "https://example.com";
"A - Z" = "A - Z（大写）";
"a - z" = "a - z（小写）";
"0 - 9" = "0 - 9（数字）";
"#!?" = "#!?（符号）";
"Adjust the options below to regenerate a new password." = "调整下方选项以重新生成密码。";
"Allowed Character Set" = "允许的字符集";
"AutoFill integration is only available to FastPass Pro subscribers." = "自动填充集成功能仅向 FastPass Pro 订阅用户开放。";
"AutoFill, unlimited vaults, and secure iCloud sync in one simple subscription." = "一份订阅即享自动填充、无限密码库和安全的 iCloud 同步。";
"Close" = "关闭";
"Create a new secure vault to store your passwords." = "创建新的安全密码库来存储你的密码。";
"Create a secure item" = "创建安全条目";
"Dismiss" = "关闭";
"Enter your password or select a key file to unlock this database." = "输入密码或选择密钥文件以解锁此数据库。";
"Face ID / Touch ID unlock and balanced protection levels are part of FastPass Pro." = "Face ID / Touch ID 解锁和“平衡模式”属于 FastPass Pro 功能。";
"FastPass Pro" = "FastPass Pro";
"FastPass Pro unlocks unlimited databases, secure sync, and premium protection." = "FastPass Pro 解锁无限密码库、安全同步以及高级防护。";
"Generated Password" = "生成的密码";
"Learn more about Pro" = "了解 Pro 详情";
"Loading..." = "加载中...";
"No expiration date" = "暂无到期日";
"Not Now" = "暂不";
"Passwords do not match" = "两次密码不一致";
"Please enter the same password in both fields." = "请在两个字段输入相同的密码。";
"Purchase Failed" = "购买失败";
"Purchases are disabled on this device. Please enable payments under Screen Time settings." = "此设备已关闭购买功能，请在屏幕使用时间设置中开启付款。";
"Restore" = "恢复";
"Save your username & password here, and FastPass can fill it for you next time." = "在此保存用户名和密码，下次 FastPass 就能自动填充。";
"See Plans" = "查看方案";
"Storing additional key files requires FastPass Pro." = "存储额外的密钥文件需要 FastPass Pro。";
"Subscribe to FastPass Pro" = "订阅 FastPass Pro";
"Subscribe • %@ / month" = "订阅 • %@ /月";
"Sync across devices, unlock advanced AutoFill, and support ongoing development." = "跨设备同步、解锁高级自动填充，并支持后续开发。";
"Unable to load subscription options right now. Please try again later." = "暂时无法加载订阅选项，请稍后再试。";
"Use a strong password and keep it in a safe place." = "请使用强密码并妥善保管。";
"iCloud syncing is a FastPass Pro benefit." = "iCloud 同步是 FastPass Pro 的权益之一。";
"点击下方“添加数据库”来创建或导入你的第一个密码库。" = "点击下方“添加数据库”来创建或导入你的第一个密码库。";
"还没有数据库" = "还没有数据库";
"你的 FastPass 数据库" = "你的 FastPass 数据库";
"添加数据库" = "添加数据库";
"选择图标" = "选择图标";
"在这里管理你的所有密码库。订阅 FastPass Pro 可解锁自动填充与无限数据库。" = "在这里管理你的所有密码库。订阅 FastPass Pro 可解锁自动填充与无限数据库。";
"No Groups or Items" = "没有组或条目";
"Tap the + button in the top right to create a group or item." = "点击右上角的 + 按钮来创建组或条目。";
"1st Month Free" = "首月免费";
"Start 1-Month Free Trial" = "开始 1 个月免费试用";
"Start 1-Month Free Trial • Then %@ / month" = "开始 1 个月免费试用 • 之后 %@ /月";
"Start with a 1-month free trial. After the trial, your plan renews monthly and you can cancel anytime in Settings." = "从 1 个月免费试用开始，试用结束后按月续订，你可随时在设置中取消。";
"Your 1-month free trial will convert to a monthly subscription. You can cancel at least 24 hours before the trial ends in your App Store account settings." = "你的 1 个月免费试用结束后将自动转为月度订阅。你可以在试用结束前至少 24 小时在 App Store 账户设置中取消。";
"Your 1-month free trial will convert to a monthly subscription at %@/month. You can cancel at least 24 hours before the trial ends in your App Store account settings." = "你的 1 个月免费试用结束后将以 %@/月自动续订。你可以在试用结束前至少 24 小时在 App Store 账户设置中取消。";
"%@ per month • 1-month free trial • %@" = "%@ /月 • 1 个月免费试用 • %@";
"A more secure experience" = "更安心的安全体验";
